中國外交部︰未有中國記者獲美續簽證 中方將報復敵對行動

在北京，外交部表示，如果美方繼續對當地的中國記者採取敵對行動，中方將進行報復。

發言人汪文斌表示，據他們了解，自5月華盛頓提出、將中國記者的簽證有效期縮短至90天，之後可選擇申請續期以來，並未有在美國的中國記者獲續發工作簽證。

咪趕番美國既走
人地預左架啦

幾時放返馬凱入嚟
雖然人地而家都未必敢嚟

唔續你就唔續架啦 老奉架
人地預左你報復架啦
係睇你有幾小學雞啫

美國decoupling

操你媽洋鬼子

你唔續人先咋

咁CCTV 台既新聞咪冇得報美國D衰野

成隻狗咁 人做咩 你又跟住做

人地點左你名
你班撚樣唔係記者呀
好心收收皮啦

橫掂都係作有咩所謂

撚兩野就中晒美國圈套，任鳩人舞

人地國家內政關你乜事

你趕人先

報復： 中計
唔報復：冇面

記者？ 全部都有任務既間碟黎架

又係你又唔撚續鳩人先，輸打贏要呀喎撚樣

自己趕人地D記者走先既。

快啦𨳒，你北平共产党趕人哋駐香港記者，人哋趕晒你全部駐美記者，你又報復D乜呀？

最好ban埋cctvb usa

報復

【踢爆中共大外宣】電視主持Larry King反對郭文貴？ 實為中俄勾結策劃

報復人地報復

領事館都唔要
記者算得咩